［收到風？］ 鄉黑今日吹大牛打人

921係咪又打